原來係咁！咁樣一切都清楚哂！

明明好和平既示威點會有人咁暴力衝立法會 又落燃燒彈？

原來係有黑警扮示威者 再做呢啲暴力行為黎引社會注意！

今日咩都清楚哂！